def configure( cfg ):
	pass
	
def build( bld ):
	bld.program(
		source = "coverotron.cpp",
		target = 'coverotron',
		use = 'seqan bamtools seqlib package_revision appcontext genfile statfile pthread zlib',
		includes = "./"
	)
	bld.program(
		source = "nonahore.cpp",
		target = 'nonahore',
		use = 'package_revision appcontext genfile statfile iorek zlib',
		includes = "./"
	)
	bld.program(
		source = "tabulate-alignments.cpp",
		target = 'tabulate-alignments',
		use = 'seqan bamtools seqlib package_revision appcontext genfile qcdb pthread zlib',
		includes = "./"
	)
	bld.program(
		source = "tabulate-mismatches.cpp",
		target = 'tabulate-mismatches',
		use = 'seqan bamtools seqlib package_revision appcontext genfile qcdb pthread zlib',
		includes = "./"
	)
	bld.program(
		source = "assess-qualities.cpp",
		target = 'assess-qualities',
		use = 'seqan bamtools seqlib package_revision appcontext genfile qcdb pthread zlib',
		includes = "./"
	)
	bld.program(
		source = "extract-alignment-info.cpp",
		target = 'extract-alignment-info',
		use = 'seqan bamtools seqlib package_revision appcontext genfile qcdb pthread zlib',
		includes = "./"
	)
	bld.program(
		source = "seemsa.cpp",
		target = 'seemsa',
		use = 'seqlib package_revision appcontext genfile qcdb pthread zlib build/package_revision_autogenerated.hpp',
		includes = "./"
	)
	bld.program(
		source = "classify-kmers.cpp",
		target = 'classify-kmers',
		use = 'seqan bamtools seqlib package_revision appcontext genfile qcdb iorek pthread parallel_hashmap concurrentqueue wfa2cpp wfa2 ssw zlib',
		includes = "./"
	)
	bld.program(
		source = "trim-and-filter.cpp",
		target = 'trim-and-filter',
		use = 'package_revision appcontext genfile statfile concurrentqueue pthread zlib build/package_revision_autogenerated.hpp',
		includes = "./"
	)
	bld.program(
		source = "find-motifs.cpp",
		target = 'find-motifs',
		use = 'package_revision appcontext genfile qcdb pthread',
		includes = "./"
	)
	bld.program(
		source = "find-homopolymers.cpp",
		target = 'find-homopolymers',
		use = 'package_revision appcontext genfile qcdb pthread',
		includes = "./"
	)
